個日有個中大中文系朋友出咗上聯，應該點樣對？

早排同佢飲茶，佢話要試我文學水平

上聯：獅子女巫魔衣櫥

諗咗兩日，未諗到點對，有冇巴絲打幫下手？

老虎男妓電視櫃

狗公臭雞安全套

索女喪屍機關槍，佢應該滿意

劣對，老虎男師妖袍櫃:(

動物女人家俬

鵪𪂹蝗蟲中文系

話實，你肯定佢唔是玩鳩你？

上聯平收係咩玩法...

六常面紅口疾疾

因為我比人侮辱緊

唔準笑我

痴線

你同佢講仄起平收係對聯嘅基本，上聯唔可能「平仄仄平平平平」。叫佢收收先。

索女喪屍機關槍

咁大膽

怒火中燒

咁戲名係對戲名咖啦……

咁你咪又疾哂

鹿常男神長青樹

時空開放動物園

大雄叮噹怪抽屜

愛上卡斯柏王子

已覆機

講學術野個時我都係唔會窒機架